扮臥底、近距離開槍、瞄頭，班警察其實唔係當我地係暴徒

而係黑社會！
只要清楚佢地立場同佈署，就已經明白，佢地跟本唔會尊重示威者！
佢地啲行動就好似掃毒、掃黃咁做
咁示威者仲有咩要避嫌？覺得自己人仲未夠少？

我地都唔可以再當佢地係警察
佢地係恐怖分子

推

係當我地係蟲呀 曱甴呀